傷風感冒點樣chok啲痰出黎

啲痰卡住好辛苦

倒立

唔識lur痰揮手

上上下下左右左右ba

用丹田發力
再大叫「屌你老母」就出到黎

利申：老母教

fluimucil 藥房有

咁就要快食

通屋 通屋

就算咳到出黎 但自己會吞反落去

仲要喉嚨痛先慘

試下煲水吸下蒸氣 再大力咳會易啲咳到出嚟

但小心唔好燙傷